{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_036825",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=D402242",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "커피프라넬 지산점"
    },
    "text": "「コーヒープラネルジサン店\\n\n京畿道利川市馬場面海月里84-1\\n\nカフェ/居酒屋-カフェ、10:00~22:00、年中無休、45席/部屋:部屋なし、ドラマのロケ地として使われたほど愛らしいインテリアを誇るカフェコーヒープラネルを紹介する。 木製のテーブルと木製の椅子を使って、全体的にとても暖かい感じを醸し出しています。 クリームチーズがたっぷり入っているプレッツェルは、この店の人気メニューの一つであり、12年の経歴を誇るカフェインだけに、コーヒーの香りと味も優れている。 値段は安いがコーヒーの味が優秀で、多くの人に愛されているカフェの美味しい店だ」",
    "QA": [
        {
            "question": "コーヒープラネルジサン店の場所はどこですか？",
            "answer": "京畿道利川市馬場面海月里84-1"
        },
        {
            "question": "コーヒープラネルジサン店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "10:00から22:00まで"
        },
        {
            "question": "コーヒープラネルジサン店は何日でも営業していますか？",
            "answer": "年中無休です"
        },
        {
            "question": "コーヒープラネルジサン店の席数は何席ですか？",
            "answer": "45席です"
        },
        {
            "question": "コーヒープラネルジサン店には個室がありますか？",
            "answer": "部屋はありません"
        },
        {
            "question": "コーヒープラネルジサン店はドラマのロケ地として使われたことがありますか？",
            "answer": "はい、ドラマのロケ地として使われたことがあります"
        },
        {
            "question": "コーヒープラネルジサン店のインテリアはどんな感じですか？",
            "answer": "木製のテーブルと木製の椅子を使って、全体的にとても暖かい感じを醸し出しています"
        },
        {
            "question": "コーヒープラネルジサン店で人気のメニューはありますか？",
            "answer": "クリームチーズがたっぷり入っているプレッツェルが人気メニューの一つです"
        },
        {
            "question": "コーヒープラネルジサン店のコーヒーはどんな味ですか？",
            "answer": "コーヒーの香りと味が優れていると評判です"
        },
        {
            "question": "コーヒープラネルジサン店は値段が高いですか？",
            "answer": "値段は安く、多くの人に愛されているお店です"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 204,
        "QA": 330
    }
}